正視聽 post. 香港冇條件獨立!

負評前睇一分鐘

何謂獨立? 當你認可地方政權, 希望地方脫離宗主國, 或中央, 叫獨立.
加泰果啲叫獨立, 烏克蘭果啲唔係獨立.
台灣, 因為承認地方政權, 所以脫離所謂中央, 叫台獨.

但港獨絕唔存在! 亦唔應該存在.
假如真的獨立! 你會唔會由得呢班管治班子管治香港? 掉轉頭講, 呢班人會唔會比你脫離中央?

所以, 香港完全冇條件講獨立.
反之, 烏克蘭果隻, 係革命, 說來好笑, 革命不會違反基本法,或憲法, 因為法例之訂明是基於主權. 當失去主權, 法律自然失效. 假如香港革命成功, 香港就唔存在(就算之後繼續叫香港, 都唔係中華人民共和國香港特別行政區), 所以...

第一條
香港特別行政區是中華人民共和國不可分離的部分。

沒有違返.

大家諗清楚, 既然獨立唔係一個選項, 現在香港有沒有革命的條件?
總之, 唔好再尻叫獨立, 認真mode, 聽日習總話比你獨你都獨唔到.. 因為香港根主冇香港人認可既政權.

起完底
Block左

修憲獨立梗係唔得啦 但獨立唔係得修憲果個方法家嘛。

香港人在一國兩制下冇可能生存

分清楚邊樣打邊樣
1. 獨立 (加泰 case)
2. 革命 (烏克蘭 case)
3. 建國 (新加坡 case)
如果要一步到位, 只有行烏克蘭case, 但烏克蘭本身已名義上脫離俄羅斯, 所以革命相對易好多. 否則就變車臣.
點講都好, 香港冇條件獨立係事實, 最有時機講獨立就係英治時期 (果時就真係叫獨立), 已經過去.
要達成上面 (1-3目標) 今天兩條路
1. 要最終獨立, 就先放低獨立, 先行五大訴求, 建立認可地方政權, 有堅實基礎先求獨立. (成功率 < 3 %, 要睇習總繼任人)
2. 革命, 以武力及外交脫離共產黨 (十年內成功率係 0%, 就算美軍肯, 都做唔到, 面對中國軍力, 香港絕對冇守既條件, 設基地最近都係台灣, 開打後台灣都冇守既價值同條件)